依個剪片師係咪癡撚左線

食左幾多大麻先會剪到咁

剪接邊撚到特別呀屌你老母

生蛋生係人地個巢到、咁仆街既

呢個癲啲

仲要有可能推走人地嘅蛋 賤到

睇Comment話似支那人, 又幾中啵

請坐低笑撚左出黎